保持醒覺，勿被利用

♦️♦️♦️保持醒覺，勿被利用♦️♦️♦️

圖中係 CIA 心戰教材，細心諗下，「前線小朋友冇錢食飯」中咗幾多？知驚未？

敵人會利用你嘅善心，做 agenda setting。先騎劫一個動人故事 (e.g. 前線小朋友冇錢食飯)，然後製造思維框架 (e.g. 唔好畀 cash)，引導 “聰明仔” 自己推出如 “用儲值八達通” 此類萬劫不復的主意，然後讚揚鼓勵。

The road to hell is paved with good intentions (世上壞事，多為好心做壞事)，切記！

CIA 心戰教材：

光復香港，時代革命

八達通點樣萬劫不復？